上個月罷買省左Ｄ錢捐左比星火，想拋磚引玉

發起左罷買行動之後，省埋省埋Ｄ錢捐左比星火，想拋磚引玉，但係得我一個唔夠？
我打算係facebook發起Challenge，呼籲facebook audience 跟機(有25+ followers，主要係中年有少少錢既和理非)。

我地希望更多人可以嚮應罷買／一齊捐錢幫義士。

如果你地聽日之前捐完，請blur個人資訊pm我地 Byebuyday fb/ig/tg (下面有) ，我會將大家既收據大約星期五一次過放上FB去challenge班和理非。
向星火捐款途徑:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623
佢地FB:

罷買係星星之火，我相信大家一齊去做會好有效果
______________________________________
簽署承諾罷買︰
facebook:
Instagram: @byebuydayhk
Telegram: pm: jjjjjjjj1999
#日五罷買 #SunFriByeBuy
#罷買救港 #ByeBuySaveHK
#全民罷買日 #ByeBuyDayHK

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

拋磚引玉

ＡＡ

推

612🙅
星火🙋

Ａ

推到攬炒巴睇到！！
希望眾籌係美國登報！！

Dear Donald Trump,

You are business man, we talk business.
You save hk, you can take all of my money.

Please save hk immediately!!

One of hk citizen

支持

聽日就捐！！

Push

已捐 大家一齊捐!!!!

已捐

如果可以既請將收據ＰＭ我，我想儲埋一堆去挑Ｄ ＦＡＣＥＢＯＯＫ 和理非機

如果可以既請將收據ＰＭ我，我想儲埋一堆去挑Ｄ ＦＡＣＥＢＯＯＫ 和理非機 ＴＨＸ

1111111

AAAAA

搞定期轉帳俾星火/612，唔好記得或有事先課金
用電話較鬧鐘提醒自己每月某日要罷買
怕跳閘的朋友可以改變習慣坐巴士
電腦首頁set 蘋果/立場
電視機較定一開就係港台/viutv

繼續撳錢繼續罷買唔好俾機會佢回氣！

P牌但照推，聽日過數

AAA

THX

AAAAAAAAAA

搵大j

完全搵唔到佢, 你有冇咩方法LOL

冇

PM過好多次,究竟佢一日有幾多人PM

A

SSS

捐星火唔捐612

樓主好波 絕對支持

支持罷買救港，我成個夏天一件衫都冇買過!
慳得就慳 ,我相信係要長期捐助的,並唔係one off
所以由今日開始大家要開始減少消費!!

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢
不圍警署

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）